跟據美國總統繼承法 特朗普如情況嚴重 主張滅共的彭斯 會立即接替總統權力

石頭...腳..

如果彭斯都死埋咁就到Pelosi了

總統死咗, 係國務卿接任呀

俾左膠開心多陣先啦

死咗？ 幾時死咗？

呢個最恐怖

國務卿排第四

唔使咁認真對條5毛

不如佢講到習近平繼任

邊個上支那都收皮 除左China joe

VP唔係第二咩

我一夜間由支持trump變咀咒trump

驚佢閪過Hilary

咁副總統做黎把撚？

彭斯上應該1個月內打仗

只係講實際情況
我都冇話佢已經死咗, 我又唔係麵咪媽巴打

vp無實權
對下係彭斯之後佩洛西

燒山話侵侵輕微

3日內

備戰都備戰晒

有排先到佢

你條友肯定無聽哂燒山成條片
輕症先最不利

但總統選舉有得換人?

Hiliary仲要用飛彈圍堵中朝核平東亞，所以出賣台灣🙈一個比一個瘋狂

理論上共和黨可以換，但預咗好多問題都會上最高法院

Pence要準備好喇

侵侵早日康復
但比權力彭斯先

Pence 最想共產黨滅亡好耐

當年有個亂up 話自己in charge , 家陣D人就當晒係國務卿頂

掂啦今鋪,侵侵快d死左去啦
大家一齊集氣,最好彭斯都中撚埋

咁佢都好過拜登

接任唔係連任喎...

之鋒又贏

雖然佢係民主黨
但都好反共
64比中共拉過

你係指mp?

兩年前屌柒中共屌足四十分鐘
個陣反送中同武漢肺炎都未有就咁撚憎中共

拜斯可唔可以代替trump選總統？

聽完有D想侵侵死

彭斯

褔氣到極點

死左或者重症先有機會,始終侵侵戀權

究竟十月個進展會係點呢

首先要連到任先
而家邊個敢亂郁

之後個d全部當共產黨仇人

唔驚, 一切押落china joe
中華民族復興指日可待

(發揮燈力)

反共唔同滅共

東風都黎得切射就亡國

副總統
副總統

佢嗰時係記者訪問64事件
仲幫好多學生走難過去美國
但又因民主黨既關係做唔少膠野
不過佢一定唔似biden同中共有錢銀瓜葛
佢做會好過biden

侵->pence ->pelosi ->pompeo
全部都同中共有仇
中共最好祈禱侵無死

咁可以直頭無病徵

總之
如果侵真係死左

排隊輸住上個兩 三位 都係反共

我寧願Pelosi 做總統
起碼佢唔係黑馬希婆之流

因為潛伏體內？

諗起佢哋連驚都未識驚真係好笑

佢應該係想講 VP
平時 無事無幹 VP係冇權 吉祥物黎
但總統 死左 第一頂上係VP

平時第二把交椅 係國務卿

咁係咪唔洗選舉??
彭斯做四年?

總加速師個腦諗乜

選前消滅joe個金主

(燈力全開)

但係佢成80歲
點解兩黨好似好青黃不接咁

Vp 係睇總統比唔比權佢做野

而家trump 死左就正囉

國仇 killed by ChinaVirus

唔識就咪撚衝出嚟啦

永濁反共

呢個真,d on9左膠同5毛
侵一定唔好有事啊
大家一齊集氣,好驚侵侵今鋪頂唔著啊

互惠互利

#人類命運共同體

又見證懶醒衝出黎柒

唔係
輕症出黎會比人笑抵撚死
重症出黎反而會有個反差比人覺得好撚勇敢 好似BJ咁
如果死撚左就彭斯頂上

柒少陣喇 屌你老母

侵侵已成condom

如果Trump因為咁死咗，就大撚鑊啦，一定打仗

指定倖存者

你可以話佢無人性,但政治就係咁,同埋我地香港人已經處係生死存亡嘅關頭,咩都要搏下,侵侵呢鋪麻煩你啦

Pence 應該已經入咗bubble做100%隔離

我登威武

只有如何加速

應該等 支那人 開心多陣先嗎

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

輕症d左膠就會話做戲

下面d人仲激進過佢

想彭斯做好耐,樣立場完美展示美國傳統人士

有冇實權 睇邊個做姐 Dick Cheney美國史上最有實權副總統

一上場即奶

假設總統辭職 死亡等原因離開職位 繼承順序排名第二副總統會繼任總統 完成佢原來任期到出年一月，其實只不過係臨時過渡形式 半年時間都冇（以上都係假設真係發生）

呢個係假設係總統繼承順序名單d人全部死曬 指定果位人（同時係名單上）就會即時繼任總統

特朗普宜家呢個情況自稱仲可以履行職權 副總統依然係冇咩實權 要特朗普簽左文件 暫時轉移權力比副總統 佢先會成為代理總統

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

你都戇鳩
明明就係劉慧卿

Al Haig
結果俾列根炒咗

最好china joe中埋
咁老死撚硬
唔死都選唔到

唔好咁柒啦 Ching

理論上 當時總統住緊院 副總統外訪 佢覺得自己當時係美國行政最高領導人 所以話in charge

成個list順落去都係gop
唯一一個dem係pelosi

依家夠哂料，直接搵支那追債啦

識唔識架你

但我記得好似仲有一個參議院議長先到pompeo

美國總統確診武漢肺炎後
美國兩架E-6B「水星」核戰指揮機在東、西兩岸緊急起飛
E-6B其中一項主要用途為「美國核末日計劃」
表示美國已經進入緊急狀態

個個都係gop d 人黎

而且嗰個民主黨係最反共

pelosi如果跟民主黨路線會係反共咩

今次連登同左膠connect，一齊咒侵侵死

侵一定無事！我話ge！

民主黨有冇路線架其實

侵侵幾時得罪連登仔

Pelosi 冇能力
比人捉到私自去髮型鋪唔戴口罩

武漢真係好撚勁，整到隻識得針對共和黨唯一鴿派嘅特朗普嘅病毒

又係你

左膠 : Anyone But 共和黨

講真我都唔知
但係敗登奶共就一定

中南海依家應該騰騰震

彭斯重好

彭斯一做立刻開戰

燈來又燈去

出現了
連登仔 鳩噏撚

咁係咪會代埋佢選下屆？
唔係既話Biden係咪會自動當選？

要去到第幾個上位中共先有運行

柒少陣

5: 財長。

唔好意思
1.國際聯署：91k(2/10,19:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8916(2/10,19:16)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

總統 副總 眾院議長 參院臨時議長 國務卿

彭斯點都好過特朗普
btw 拜燈必勝

跟Protocol啫

加速師末日

之前debate會唔會傳染埋biden

民主黨都唔知
可能AOC

共和黨起碼有Ted Cruz, Josh Hawley

邊有得咁
係咁嘅話
臨選舉之前毒死對手就自動奪權

美國國父一定有諗過

如果對家死左對方就自動當選仲成世界
咁以後玩暗殺得啦
一係就參議院連埋州代表投票
一係就換人延期

佩洛閪？

我係藍絲就真係求神拜佛侵侵唔好死

甘迺迪死果陣邊個接呀?

成班粉腸當侵係condom
侵幫左我地咁多，而家個個想佢死

中文版

點都好過China joe既

根

微博班on9仲係到慶祝
我好撚驚呀 真係未儲糧

重未儲

咁呢個同能力又冇關

世界大戰抹黑了宇宙

搞咩都好都阻止唔到拜登上任
佢做8年 美國就會成為我國最大省份

中華民族偉大復興之路

但唔會收皮

即刻開波?

彭蛇

特朗普會唔會就算插住喉都唔交個權俾副總統？

㩒個掣就搞掂

邊會咁快到AOC

當西方試過
奧巴馬、馬克龍、杜魯多等年青政客

仲簡返後生咩

軍機為免被追蹤時常關閉發報器，但若發報器開啟，是因機組人員希望被看見，霍根認為，美國國防部顯然希望中國、俄國、北韓等核武對手明白一件事，就算三軍統帥生病，美國的核武指揮系統依舊是完整的。

白宮淪陷劇情

參院議長去左邊

蜀中無大將 佢夠出名

副總統就係

咁選舉腰斬？

副總統接

包括民主黨佩洛西在內 如果特朗普不幸死咗 中共下場仲慘

選舉係咪可以延期

但以淋病柒娥為首嘅港共政府啲人全部都係老人家

侵：
如果我死喚醒到美奸，我願意一死

排頭個五六個全部都係反共

共和黨大選輸咗的話
將會由共產黨接任